【習氣po】連登巴絲入嚟，同武漢肺炎病毒打打氣，殺死警甴全家

今晚訓覺之前，一齊嚟念武漢肺炎禱文。
回覆請講「阿們」。

我們在飛沫中的武漢肺炎：
願警甴都被妳的病毒感染。
願妳的審判降臨；
願妳的旨意行在港共，
如同行在中共。
我們半年的血債，今日血償我們。
光復我們的香港，如同我們牽起了時代革命。
不叫我們遇見感染；救我們脫離北京。
因為天遣、命運、支爆，全是妳的，直到永遠。

阿們！

阿們

阿們！

如果信佛點算

Amen

照念

Youtube戰線，Twitter戰線要人

[Youtube第一波攻勢] 召集所有手足：集中Twitter洗板，我要所有執行政治審查嘅「中国员工」失業

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

阿門

大悲咒？
我唔熟佛教嘅經文呀

wowow

Amen
btw 4chan?

Amen, fam.